【蘋果25】這是最後一本報慶特刊嗎？走過25年《不是最終章》

《蘋果》創刊10周年和20周年時，我們先後出版《回望香港十年》和《忘不了．20年》，20周年特刊的序言是這樣寫：「10年後，還會有30周年特刊嗎？風起了，惟有努力試着活下去。」今年，來到25周年，「港版國安法」兵臨城下，本來要多等5年的特刊，趕在亂世推出。各組同事總動員，參與編採、製作的，都抱着不一樣的心情。157頁的特刊，跨越四分一世紀，共分10個章節，有同事說，是懷着最後一次的心情去做。1995年6月20日，香港主權移交前，就像今天，人心躁動，移民潮爆發，外媒預言香港遲早「玩完」，《蘋果》偏偏在在這動盪時代誕生。25年來經歷時代變遷，目睹物換星移，見盡人心變向，《蘋果》在錯誤中成長，與港人同喜同悲。

Pishhhhh

呢本仲有好多文章，唔止相片。$99值得買。

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

Pishhhhh
Pishhhhh

//商量書名，同事 C 建議：「《蘋果的終章》吧。」同事 K 說，這次採訪，是懷着最後一次的心情去做。88 歲超級忠實讀者陳日君在訪問中獻計：「如果聽日《蘋果日報》冇咗點呀，點過日子？可能要地下《蘋果日報》，我哋自己印囉，自己去踩單車派。」黑色幽默，笑中有淚。//

浴火重生

希望蘋果30 就係中共倒台 香港重光之日

呢本野成日都見到賣唔曬

Go

push

推呀屌

呢本野太大本好難收藏

呢本嘢其實整得唔錯, 大家買本睇下

好似一舊水, 我老母睇得好高興

推

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

今日好多人買

叫左佢唔好出咁大本 好睇唔好收藏

係, 出細本少少好好多

買左，好過買股票，蘋果直接受益。

已買

推我願榮光歸香港